有冇人既朋友好鍾意已讀不回人

承上題，我有個friend好鍾意已讀不回我。佢鍾意就覆，唔鍾意就唔覆，係重要野先覆。有時傾開某話題，傾到一半佢就唔再覆我。我想問咁樣係咪正常？係咪好多人都係咁既？

因為佢冇當你係fd

番工咩 想應咪應 唔想就唔應 好正常

係咪啲死毒L
諗唔到點覆/驚講錯嘢

但出街個陣又冇乜野.....究竟乜心態

應該就唔係

有
最仆街係全日玩電話 唔係忙
但死都唔覆機

撲口罩個排即秒回

block